## Создание дампа базы

#### Подготовка
При запуске `dump.bat` произойдет создание дампа базы данных.
Необходимо скопировать `config.yml.dist` и вставить в эту же директорию под именем `config.yml`.
При первом запуске необходимо поправить параметры в файле `config.yml`.
1. `user`=postgres                            -  Пользователь под которым выполняется вход в psql (по умолчанию postgres)
1. `password`=****                            -  Пароль пользователя (для postgres указывается при установке СУБД)
1. `dbname`=******                            -  Имя БД для дампа.
1. `postgres`=C:\Program Files\PostgreSQL\10  -  Путь до установленной версии Postgres

#### Запуск
1. Запустить двойным кликом `dump.bat`
1. В терминале еще раз проверить верны ли настройки
1. Ввести Y если все указано верно
